見到班細蚊仔狙擊名校secret就想笑

開到(2)唔講以為真槍打杖
諗住開埋高登點知得負評
垃圾page咪撚講咪理咪得 係要谷佢上位

同樓主一樣傻下傻下

你條on9個個po回

LF2

90後扮大佬

細蚊仔放假

一早已經上咗位啦

樓主又係佛系出身?

on9仔做完功課未?

原來已經有人笑

太好笑

準備考dse